<ModMetaData>
	<name>明日方舟-恐惧如潮</name>
	<author>灰风白茅</author>
	<supportedVersions>
		<li>1.4</li>
	</supportedVersions>
	<modDependencies>
		<li>
			<packageId>GSWT.FrameworkaboutArknights</packageId>
			<displayName>灰风白茅的明日方舟模组框架</displayName>
		</li>
		<li>
			<packageId>OskarPotocki.VanillaFactionsExpanded.Core</packageId>
			<displayName>Vanilla Expanded Framework</displayName>
			<steamWorkshopUrl>https://steamcommunity.com/workshop/filedetails/?id=2023507013</steamWorkshopUrl>
			<downloadUrl>https://github.com/Vanilla-Expanded/VanillaExpandedFramework</downloadUrl>
		</li>
		<li>
			<packageId>Ludeon.RimWorld.Biotech</packageId>
			<displayName>Biotech</displayName>
		</li>
	</modDependencies>
	<packageId>GSWT.Arknighttideofhorror</packageId>
	<description>
		这是一款明日方舟同人模组，在游戏中添加了隐藏敌对派系“邪魔”与种类丰富的坍缩体敌人，殖民者在对抗丧失人性的坍缩体大军的同时将遭遇来自邪魔的污染与种种诡异的坍缩范式，你可以研究制作抗坍缩药物清除顽固的邪魔污染，击败特殊的坍缩体精锐破解禁忌的科技。希望各位殖民者能击退虚无之敌，守护人类与文明的尊严。
		[h1]简介：[/h1]
		游戏中新增隐藏敌对派系“邪魔”，邪魔会像原版敌对派系一样对殖民地发动由坍缩体组建的各类袭击，包括破墙、空投、围攻。
		
		坍缩体：坍缩体是在人类的基础上转化而来的邪魔的傀儡，特点是失去情感、身体素质异常增强、会随机附带坍缩范式，他们依然具备正常水准的智力但某些时刻又表现得相当死板。坍缩体免疫邪魔污染并有几率携带不属于这个世界的造物，他们的自我已经被邪魔抹去，但他们人性的光芒也许仍有最后的残留。
		
		坍缩范式：邪魔会影响现实环境向亚空间坍缩，从而产生种种颠覆人类认知的异常现象，如果坍缩的影响作用在坍缩体身上就有可能使坍缩体获得高速移动、坚硬如铁甚至不可直视的异能，作用在人类身上就可能使人虚弱、染上怪病甚至陷入癫狂，人类将这些异常现象记录与整理，命名为坍缩范式。
		
		邪魔污染：坍缩体的某些特殊攻击手段或者名为“国度”的异常现象会使非坍缩体的生物积累来自邪魔的污染，名为“意志”的属性能显示一个个体对邪魔污染的抗性高低，邪魔污染不会自然消失，累积过多会产生坍缩范式与坍缩恶瘤，污染程度过深的生物在死后还会成为新的污染源。使用抗坍缩剂能完全清除邪魔污染并使生物在一定时间内免疫污染。
		
		国度：外观为不会扩散的黑色浓雾的异常现象，实为被坍缩扭曲的现实空间，正常生物进入被国度笼罩的地域便会遭受邪魔污染，国度存在约24个小时后就会自然消失。坍缩体中某些较为强大的个体拥有创造国度的能力。
		
		无垠赠礼：没有根系的诡异花朵，以人类无法理解的方式链接着现实之外的维度，受到刺激会发出吸引坍缩体的信号并迅速崩溃，随后殖民地会立即遭遇大批坍缩体袭击。
		
		[h1]更新：[/h1]
		（2023.10.29）
		——一位自帝国叛逃的布施者正在四处散播邪魔的污染，他将邪魔视为自己终极的信仰，被扭曲成非人的存在。它有可能出现在袭击殖民地的坍缩体中，对邪魔理解极深的它会给予每一位坍缩体恩赐，这将显著提高袭击的威胁度。击败这位狂信者将获取能帮助人类认知邪魔的禁忌知识。
		——新增建筑无垠祭坛，为了让殖民地的实力更进一步，向坍缩体真正的精锐发起挑战。
		——一些机械体被邪魔捕获并控制，坍缩构造机械体，简称坍缩机械的新敌人将加入坍缩体袭击中，坍缩赋予它们更加强大的力量，但人类也许可以将这份力量收为己用。
		——加入机械体手术，解锁对应科技后可以为原版机械体添加抗坍缩改装以及制作多种可用于坍缩机械改装的道具。
		——名为腐化武装的特殊武器出现在部分坍缩体手中，这些武器似乎可以用人类的技术复制。
		——殖民地开始接收到自称虚空哨兵的轨道贸易商的信号，他们的组织正在与大地之外的坍缩体战斗，愿意与地表交易物资，他们能提供一些坍缩体独有的资源。
		
		模组中的物体“国度”使用了来自M.I.S. - Arknights的源石尘框架，在此感谢M.I.S组的技术支持，感谢编程大佬芙露蕾蒂对我的指导。

		模组仍在不断更新，更多有趣内容将陆续加入，尚未测试与其他mod的兼容性，如果出现bug欢迎反馈。

		祝各位游戏愉快o(￣▽￣)ｄ

主创：灰风白茅
美术：奈亚与音痴（画工高超的优质贴图提供者）、灰风白茅（还原原版画风的抽象生产者）
suported language:简体中文</description>
</ModMetaData>
